[是晚宵夜]慢煮澳洲無激素Dry aged和牛西冷扒

蚊蚊蚊式煮法？

專業過佢 佢拎d食物來玩

煮完影嚟睇下

依家解凍 順便沖涼

喂呀深夜先來開post

材料一定要有佢

坐定定 有得食我會叫你

用迷迭香咋

仆街，早咗成年入黎

唔遲唔早 塊扒已入爐 目標係五成熟

留名下年睇

樓主，塊扒去咗邊？

變左炭

食咗未

咁瘦和牛

係道囉～

你講野啊？

食完啦

我都覺 澳洲和牛不是和牛

咁都要睇係m幾架

perfect池